我地要反攻大陸 輸出革命

既然中共想消滅我地
我地都要令中共付出代價
文宣要傳埋上大陸

上海
福建
廣東
新疆
西藏
內蒙

香港人無好日子過
中共都唔使諗住有好日子

光復福建, 天滅中共
(槓學哭建, Ten bet冬公)
保衛福建, 血洗北京
(Ber搲哭建, Hue射北家)
福建鄉親, 團結一心
(哭建熊千, Tuan結 it sim)
福建獨立, 時代革命
(哭建讀lip, 是大激麵)

同福建攬炒